林振強：關愛座HUNTER是我的偶像

「關愛座HUNTER是我的偶像。

「有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。關愛座HUNTER改變不了世界，但他可以獨力改變一個討論的質素。

「任何討論，只要見關愛座HUNTER有份出現，你就知道，這個討論必會變為低質、獵毛，和像孔乙己。以一人之力，左右一個討論，或一件論壇，這正是我渴望擁有的影響力。

「最近，論壇的本土派討論，又見關愛座HUNTER。關愛座HUNTER日日罵著五毛的行徑，底下是一連串他口中的五毛挖出他過去表裏不一的瘡疤,一張張他真人玉照的改圖，有趣無比，登時令到嘲諷的氣溫激升，討論質素急降。據聞，事後還惹來他本人不少投訴。

「但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。 」

下面......

林振強唔係走咗咩？

走左好耐啦

感動

樓主五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

黎料

關sir好偉大

「我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

「忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

「穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

「然後，我中暑暈倒。」

下面有D難改喎